贏左先煲底互屌！ 繼續推行動post！

不分化！不割蓆！
兄弟爬山！各自努力！
光復香港！時代革命！

唔止謝sir，連er er er sir都……